點樣先為之真正放低咗一個人

平時忙所以無時間去諗
有時候夜晚攤係床度都會諗返起一齊嘅點滴
甚至會睇下啲相 呢啲時候
淨係會諗起同對方相處嗰陣嘅開心時光
反而無諗過同佢一齊嗰陣嘅唔開心
會好懷念 但知返唔到轉頭
想下定決心放低佢啦
係咪當我望到有關佢嘅嘢 係無咩感受嘅時候
就係代表已經放低咗

Haha 我都想知

唔需要放低，大家都有開心過咪算，唔使咁計較嘅

我都想知

睇見呢個post 唔會諗起佢

未放低會唔會對下一個唔公平

我自己覺得放低咗就唔會對佢任何事有興趣
死咗都唔會關心果種或者諗返都唔再痛
自己覺得放低咗exex但放唔低ex
成日諗去ex fb應該會見到佢同佢現任合照（被佢帽）或者會放得低
但完全冇興趣再理exex啲嘢

冇人叫你同現任講架嘛，不過你遇到第個更好嘅 就好快忘記左個ex啦

當你識到下一個，就會用新嘅覆蓋舊嘅各種回憶
之後逐著時間過去，你會開始慢慢唔記得ex嘅野

當你唔會為佢開post時

借位一用

我覺得當佢唔再影響到你生活就算係放低
例如 你唔會因為諗起佢而影響情緒
唔會掛住佢 唔會因為佢而做or唔做某啲嘢

時間真係可以令自己從記憶中忘記一個人嗎？

要用其他記憶代替舊記憶

問題係如果都未忘清前度，就開始下一段關係，未免對人太不負責任？

其實唔駛專登删
你都唔駛删除中學啲記憶先讀到大學啫
有啲記憶是甜蜜就會記起
但你唔係要同一個最帶俾你記憶嘅人過人世，而係同你相處最夾嘅人過人世。
你要改變心態先可以識得欣賞而家果個，和同自己講你現在需要的正是而家果個。

對於我黎講，認左命死了心，唔會再有任何幻想，不再有佔有的慾望已經叫放低左。
冇可能 completely 忘記一個曾經係最接近的人吧？
利申，同幾個 ex都做番 fd

人來人往呀
以前做得唔好都係以前嘅事，好好記住教訓，下次再做好啲。
你執著左三年，之後三年呢？ 之後三十年呢？q

我認為時間可以沖淡對一個人嘅感覺

咁我的確係欣賞同知道需要的是而家果個，只係我唔會唔記得以前d野咁解

有人講起佢嘅時候會覺得無痛無癢唔會有個心漏左一拍嘅感覺

唔會有真正放低既一日。

感情同記憶既然已經發生過，就係事實，事實唔會隨時間而改變。

有d人會話自己放低左，有兩個說法，一係唔係忘記左，而係接受左放棄依個事實，即係唔會再介意d咩。

二係只係想欺騙自己，同自己講，「我真係放低左啦，我唔記得左喇...」由此令自己感覺上好似平衡d，可以光明正大去鍾意下一個。